心智未成熟既小朋友唔適合上連燈

13 4 歲 岩岩上中一二 心智開始發展
開始探索世界既普世價值觀
千撚祈唔好係連燈流連

依家熱門果d 通常都係 咩J 圖post
一係就咩mk 仔借刀post
再唔係就咩咸濕新聞分享
Comment 一律係 係雞係女人

無錯世界上有好多女人係貪錢
但唔係個個女人都係咁

搞到一個二個 開始覺得女人都係同一類人
又唔同d 女接觸 淨撚係 對撚住d 二次元女人發姣
一係就睇埋d 泡妹女團打飛機
真係糜撚爛
見到d 動漫post 係度屌啲女 好正好正
真係 我想喊呀.jpg

同埋依家後生一代中學雞
一係就咩網上直播乜柒音
一係就上網打機直播 個個 都以為自己係明星
真心講句 咪撚發夢啦
電競直播係搵到食 但一千個得幾個人做到
但果d 人 一係有才華 一係有樣 一係夠面皮厚

你呢d 毒撚 照下個樣 睇下自己咩樣啦

睇下個熱門就知出曬事
Dllm 真係呢

巴打幾歲？

幾多歲 唔重要 我已經建立左一套價值觀

咪撚建立埋右我
戇鳩當有趣

完全同意，好撚憎啲小學雞

越咁講就越要探索

True
打錯一個字就會比人叫支那
滾返去大陸

佢地個世界係香港人唔可以打錯字

如果心智成熟，又點會上連燈呢
你嘅講法本末倒置

一百個人行入山洞幾多個可以安全出到黎?

關咩事 好奇心問題

未識到 一個你鐘意既男人
又點知自己自己唔係基呢 ?

一百個人行入山洞 全部有人lead 住 幾多個人出到黎